想問有冇飲食業 炒散 group

如題， 近排想賺下錢 ， 想問有group? 可長炒

集合時間同地點

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 VER 2 —